20:20 入境處 仲未公佈 2月3日 各口岸入境人數

Source:

點解仲唔公怖
我日日都有睇
未試過咁遲都唔出囉

過左假期唔會再公佈

推

截完關個數字都係咁多

有了

計閪咩
131,004
一個人有毒 都死到仆街啦

支那人入境數上升

2月3日入境多過2月2日
說好的減9成呢

你老味
啲數字都冇少過
局部封關咪一L樣咁多人入境

如果佢以後唔出數字
就assume 佢高過之前就得
唔洗估低